係咪應該反對林鄭個死八婆用公幤同官職/公職去餵反民主派嘅區選落選垃圾？

係咪應該反對林鄭個死八婆用公幤同官職/公職去餵反民主派嘅區選落選垃圾？

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

濫用公帑，直頭要屌！
又話赤字，原來要養垃圾

必須推

推， 但可以點反對

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

遊行？